自動棄權

太好東西無力佔有

處女post wor
做咩特別咁感慨?

same here
見到人地太好條件 就會自卑 唔敢去馬

呢排分左手，上來開個帳號療傷，求各位大神屌醒

你都幾錫個女仔喎 分咗手都仲會形容對方係「太好東西」 又唔介意貶低自己

新鮮感呢樣野害人不淺阿

那夠膽問一聲可否～～

盡情鬧啦
新鮮感...咁你都唔係太差啫
佢都係因為貪新鮮先同你分